淪為行過寵茂 竹君瞭解我的悽慘

失寵肇始往後退 蔡堅選了誰跟妳一起玩

月娥迎接近平
慾望葉劉呼氣有限
曾陪伴你屌過林鄭臭閪
於宣誓禮陳帆宣誓奶共
不過李家超不夠時間

清手詞狼到 有一刻懷疑你係咪回錯po

支持

奴寵物

睇佢詞鋒狠勁，應該係教會人士

淪為行過寵茂 竹君瞭解我的悽慘
失寵肇始往後退 蔡堅選了誰跟妳一起玩
國勇迎接災難 慾望無限英偉有限
文亮伴妳闖過人生險關
於畢業禮共蔡英文合照
邱騰華始終不夠時間

次次都人名做歌詞